［正視聽］今日日本咁大單嘢冇人講？？？

冇得食日本蘋果

咁大件事都無人理

p牌推唔郁

唔識睇日文

最衰都係林鄭玩手機

我都係Google translate
佢寫話冇蘋果食

林鄭真係正仆街

只係長野，日本青森蘋果先係No.1

青森就話啫

幫手推下

nmsl